黃圈賣口罩時要播住警曱暴行既片

loop 到班狗唔來買

抗疫保命
推翻暴政